夜期爆升 終於見底

牛軍反黎喇 大師兄返黎喇

你對眼

我咩眼

師兄睇錯野？

升緊喎 有錯咩